好想同條女french kiss

咩

條女唔比? 雞黎? 定無女

最憎無女雞蟲a09